暴大有冇人可以去stop個蘋果記者

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

空城計失敗左

唔好傻，班狗分分鍾清楚過你

你叫人唔好拍攝同班仆街有咩分別

蘋果由831開始就係做D咁嘢.
仲有831太子站裡面果個阿俊. 蘋果話佢出咗警署, 仲親自採訪過佢.
其實係個人一直係失踪到家下.同M字額一樣.

係咁洩漏軍情

支持前線自決 外來人唔好再入去！
收到消息太多鬼混入去叫人留守！

推

立場記者之前都有講唔係同路人 佢地係尊重工作

記者做野從來冇企過我地呢邊
佢地就係要客觀報導事實

人地有直升機

影黎做乜 真係唔撚該哂

王春怡

佢係其他台扮apple

其實好多時裝修 都係得立場 其他網媒直播
反而奶共tvb都唔會理
跟住D片成日比警曱記者會 藍絲group黎做文宣
警曱又會拎佢地片黎認手足
所以佢地某程到上係害緊手足
你屌我分化撚都係咁話

點樣無人想知
咪能咁on9

你一係唔好俾人入 入得你就唔好阻人 你自己遮好啲

Tui

其實立場個種live跟得太貼

靜靜地贏 最好裝修完都冇人知

狗要知搵幾個人著反光衣行就得
洗乜等直播

立場 蘋果 自己友網媒
成L日跟住手足裝修
全程高清直播 出樣
跟住差佬就跟d片做左我幾個朋友
仲變左做證據上法庭
你話係唔撚係自己友？

有drone有直升機
你估冇記者就冇事咩
你可以令記者影唔到
但唔可以叫記者唔好影，除非好特殊情況

點解呢個post 就罵蘋果記者,第2個post 就讚王春怡

其實客觀 得返黃媒先遵守
你睇下藍媒會唔會報
真係好撚悲哀

到今日仲覺得記者應該係同路人既做番和理非算啦人地就係中立客觀報導事實真相，定想全部變哂cctvb咁
前線手足一定要分清楚，要傾策略既唔好係記者隔離

記者職責係咁
如果唔係有利你就唔影得
咁記者呢行玩撚完
唔想俾人影到唔該blackblock好啲先去裝修
保護自己係自己責任
賴落記者度做乜鳩

有冇手足埋佢同佢講。

Push

唔撚係啊
認真？
咁要屌

Stop你老母

乜網上片可以呈堂個咩
露底喇三毛

agger
保護自己係自己責任

裝修一定要包好自己
佢哋做live唔會blur到樣咖

係咪我地科得太多金
佢太多資源
所以要跟貼d
全程直播手足裝修報答我地？

新閒自由

保護自己啦！

已經無物中大人
得外援 或者 鬼

但fb live幾千個留言都係叫佢停live del片
兩個記者都係比人屌走
幾時都話最平行時空係連登

新聞自由啊on9

收皮啦分化撚

影係佢地工作黎

不過蘋果有時真係好多野講

同埋入面有大把紅媒

扮記者用乜易

鬼知邊個打邊個

咪中計 記者一定客觀 乜都影
你裝修緊 如果有便衣捉到你
冇記者影住 比人熔左都唔知
咪分化記者 好多同路人

講左幾多次，唔好干擾記者，係我地屌緊狗搞記者既時候，自己找去搞記者？

又分化

岩

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

其實一架直升機就睇到晒成個狀況

佢地影到班黑警點打人
啲相做哂文宣 推上國際
記者職責就係要中立 咩都影
唔係輸打贏要呀

仲講新聞自由
攞住個光環玩死自己

冇分別又點

好人d個邊就要蝕章俾你？

到今時今日好多人仲有"當記者係自己友"既心態
人地拍攝係工作黎 佢地冇責任保護或者偏幫任何一方 中立係佢地應有既立場
咁當然蘋果明顯有自己立場 但唔應該阻礙新聞工作
最重要一句都係要好好保護自己 咁就影乜都唔驚

其實記者被人尊重只係因為佢地專業
佢地從來都有自己立場，唔係我地同路人
所以佢地可以敢用條命去鬥班狗黎爭取機會拍攝真相，同樣地如果我地做啲咩極具新聞價值，佢地都會願意用條命去爭取拍攝

唔好當佢地係同路人
因為佢地真係唔係
然而咁樣並無影響我地對佢地應有嘅尊重

其實早兩日已經好多便衣入去 影左好多

你地上TWITTER會見到好多片

明槍易擋 暗箭難防 與期屌記者 不如諗下點樣接仔救仔

分化撚注意 請善用不推文回覆

講左幾耐多次記者唔係同路人 佢唔係扭曲事實咁報導嘅話人地都係做返專業同本份 唔通見到救護搶救藍絲又屌？

agger

我尋日擔開完呢類post
俾道德撚圍到化

呢個係佢地職責
同埋根本無影響
你估佢唔報班狗就真係會唔知咩
唔好咁天真

睇你而家係咪用warzone既採訪道德標準黎對中大件事
如果係warzone，記者做live暴露任何一方資訊
都會造成嚴重傷亡
Popo好多野都唔比記者影喇
香港人 睇你去到幾盡喇
利申係行家 個人認為手足安危至重要
記者身分以上 我係香港人

美軍係越南戰敗，記者有部分責任。

有咩事上嚟又屌人無拍低證據
屌你老母啦

push

推。記者只係負責報真相。唔好自作多情。

記者有記者嘅職責，嗰個喺報導事實，唔係做示威者嘅喉舌

你估d狗冇佈到針係入面咩？ 根本唔洗記者都知入面咩環境同有幾多人剩

你要搞清楚 記者唔係幫示威者架
佢係客觀報道真相同事實
所以唔好再做埋d 柒野 只會惹同路人反感

拉

邊個？行路軌果個？

網上影片邊上到庭
一定要原片
作都作得好d啦

有幾隻狗係咁分化
請留意

唔好傻啦
網上片唔可以做證供架，只可以用黎做「參考」
如果唔係幾個月前警甴都唔駛問立場/蘋果拎原片啦
我記得兩間都話唔會提供俾間警甴

同問
段片要呈堂 斷估要間媒體去確認段片

咁你跟住黑警影 唔撚係跟手足影
跟手足影 收集佢地裝修證據？

唔想俾人影就一開始就做好保安先啦

咪係，如果冇記者，班狗用衝鋒槍掃人都似

最撚憎呢句，有咪分別，左膠到屌老母

打緊仗丫屌你....分分鐘無命你仲掛住個光環

所以外國記者嚟到咪話hk示威者好神奇
正常會好憎記者

係黃媒更加要客觀
你報啲唔報啲同tvb有咩分別

你唔出post我都唔知直播緊

記者責任就係報導事實。

你唔想俾記者報到就自己諗方法。

你諗番831黑警點解要趕記者走，就係知道記者咩都會影。

新聞自由既可貴

得黃媒遵寸 中立 2字
藍媒唔遵守
整體黎講就已經唔中立
仲對我地不利

尋日吹風割中大poly手足
今日吹風割黃媒

聽日要割咩呀咁多位三毛？

其實你知唔知無記者嘅話，啲狗可以一早殺曬前線

拍片wo
拎部攝影機檢查+del 片

記者既職責係應該記錄曬一切事實
佢地只係旁觀者 歷史既見證人
從來都唔係同路人
如果只係影自己要既野咁就變cctvb

上戰場就保護好自己

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

你參透下7警單野 再覆我啦

同黃媒永不割蓆

報道不嬲都要中立做好自己專業都要俾你屌
你呢種人只會樹立更多敵人

拉
搞清楚一樣野 記者係要客觀報導事實真相
手足比狗打果陣全世界要記者 而家人地開live又想屌走人?
你當記者condom??? 無記者個鏡頭對住 神早比人層城啦都似啦

分清楚新聞自由同軍事機密未呀？

自己落場唔包好，俾人認到然後賴記者影到你個樣

人地記者工作本身就係咁係d藍媒做得太過份姐

係啊,包括報導假新聞,講到親自見住被失踪人士係警局放咗出嚟,仲做面對面埋採訪...........

點解要將保護自己嘅責任推比記者，而剝削緊記者做返自己職責嘅權利同義務？

我真係好撚嬲 冇事就瀨記者 有事搵記者？ 你估蘋果係大公報 淨係影你扔嘢 藍絲打人就唔影？ 如果佢唔影住 一陣有狗埋伏冇記者邊個知你俾人拉？到時又先叫記者呀？用下個閪腦啦屌你老母 有事鐘無豔無事夏迎春 咁樣光復到香港？

即時你保護到拉登咁樣
一樣會有機比人認得出

想中大班手足快d醒 唔好再玩死守

0.3想割記者

唔係話唔俾你影, 係叫你停live

講真d記者唔可以違背職業原則，否則同黨媒冇分別。佢哋喺唔違背原則下已經盡量幫我哋，好多時頂住班狗俾手足逃走。

藍媒 執法 司法 立法 無樣野中立
得我地要企係道德高地要中立
咁有咩用

你揾蘋果記者解釋返呢條新聞係乜事再講嘢啦,柒頭.

依家係保護自己緊要啲 定記者拍攝重要啲？
落場客氣啲咪得

立場講過啦 叫大家唔好當佢哋係支持者
佢哋份工係有乜就影乜 我哋唔應該唔可能左右
否則新聞自由即係龍門

咁下次唔該唔好屌cctvb ,用番你套準則

記者唔打唔得

記者係要保持中立 從來都無專登幫邊一方
係佢地既職責黎

下次直接inbox蘋果，佢地會同返記者講，因為你地留言其實佢睇唔到，之前機場行返出黎果次已經係咁，又影車牌又影住大頭，我都係inbox，之後搞點左

講真人地直升機再加高倍率望遠鏡咩都睇哂

你要記住 記者只係紀錄現實情況

set返條防線好冇？
請記者退後 唔好再衝擊示威者防線！

你quote左兩次都唔係冇人知你想講咩鳩

個個都唔保護自己

Agger

點解會係蝕章？同埋你真係覺得佢地唔熟地形？

我地？
你確定記者係我地

記者唔係你嘅人你無權stop，想影咩就影咩，呼之即來 揮之即去？
專業係呈現事實，唔係幫助任何一方

你咁講，我用返你個邏輯，ｄ學的確係用汽油彈掟警察，所以警察開槍射佢地個頭係客觀既操作？

點解叫第四權？樓豬自己諗下，咪on9

你係呢度講冇意思架
你話佢報假新聞 點解你唔搵返蘋果去求証？
我唔係記者 幫唔到你搵人架

係

班喬裝狗只要裝個針孔攝影機，乜都拍低晒啦

屌
咪開遮帶口罩囉
做乜尻屌記者

2日前已呼籲要處理好 d 高危物品

保護自己同手足咪唔比影 保護自己同手足大於一切

平時d 呀叔拎起個電話就打到佢爆曬肛
記者live 影示威者就個個新聞自由

記者係中立

無人講過記者係抗爭者
佢地中立採訪 佢地屌警係一回事

有D 地方一定唔俾影，
休息地方
飯堂
急救地方
存放魔法道具地方

其實你拍到內部環境已經蝕啦 記者雖然都有拍到班仆街打人 但記者難以拍到班仆街戰術討論 以岩岩我睇個一陣 示威者先撤離到邊又入曬鏡 點玩呀大佬 先唔講2邊既合法化性 個武器已經輸一節 仲要內部野都揚出去？ 再好既戰術都冇用啦

咁我又唔係同你打7蘋果記者，但大家可以考慮下阻擋一下重要資訊流出。

歡迎討論

咁嘅話7警做左防暴啦

好似私了d 平時影相d 呀叔咁私了d 記者就岩

老實講蘋果記者係會提我地 你有咩要求一定做... 其他好多都已經好幫手

你參巧7警單野 tvb有冇確認
呢種諗法會累死手足

新聞自由
自己收埋啲啦

你個邏輯有問題
警察開槍射乜野射邊個從來都係佢自己個人決定，係主觀既
而記者係客觀寫發生過咩事

咪亂帶風向，貼晒禁止採訪拍攝，搵人守住唔俾入就得！

Tvb 7警
你參透下

私了你先最好 分化撚

上面講咗，如果冇記者跟住，一有便衣伏手足，手足就會好危險

Dllm 成班5毛又玩分化叫人私了記者
無記者根本比黑警打到仆街都無人知

你不如睇下個live 佢唔係影人 係影住入面有d乜 有乜野部署 影撚住d魔法 勁detail

我只係想講記者唔係敵人，搞記者對我地無好處，好似上次搞tvb 藍既只會更藍，淺黃都可能動搖。

TG有消息話 入面有手足死守 中大其中一個大樓 封死哂 話會守到最後 燃燒抗爭之火
佢地想喚醒中大唔係一個地方 係一個抗爭既精神 唔想再分化係咩人同咩人

#各大學救人行動專區

YouTube del咗直播片了

喺公眾地方佢就有權影嫁啦
唔通你又叫佢唔好影狗既行動?

學校係公眾地方？

有禮貌啲唔噴人胡椒

因為信記者唔信阿返囉

睇返我d post就知我唔係五毛 我亦好多謝記者 我唔係想分化 但係呢條live真係毫無意義 介紹暴大而家入面有d乜 同有乜野部署

記者中立，你鶳佢都唔會阻，但影到大家會瘋傳， 要保護自己就會開遮， 如果「私人地方」例如要整魔法就要阻止佢哋影啦 / 開遮

個分別就係一叫係叫（要求）
一個係郁手

係
其實係啲人太天真

其實我地冇可能叫人地唔報
紅媒 藍媒 黃媒 各有各做
我地只能客氣提點下
但始終係新聞自由
否則是雙重標準 限制採訪內容

都出咗街都好過冇嘅 此post已完

立場鑊撚鑊d片都唔遮手足樣

請善用起底功能

你有權影
我有權拒絕你影 唔係要滅佢聲 佢影相係佢嘅事
但俾人live住 真係有啲on9囉
更何況人地國家打緊仗 會唔會開放live 錄影
俾全世界 對家睇住你有啲武器 有咩戰術佈處啊？

仆撚柒你

撒咗仲驚比人影？

之前佢斷直播你又唔講？

On9

你搞到人唔黎影仲驚 手足要有警覺性

分化撚

明白 但我都支持搞cctvb 由14年開始知道佢個台係仆街冚家剷黎 內容偏頗 cut頭cut尾 極度維穩 遠離作為記者應有職業道德。

cctvb身為香港免費電視台之一 對民意有一定影響 14年時期 其實示威者對佢地都冇咁惡意 唔好話叫佢地幫下口 連絲毫持平d都冇 所以你搞唔搞都係深藍 咁樣出賣港人 難以叫所有示威者唔搞佢

其實只要稍為中立少少既報紙 都唔好有人搞 因為實有其他示威者會出聲

依家到立場live

冇可能叫人地唔報 但係點報佢有得揀
啤利台 一定唔影樣
高登 私了時就觀星

記者係要保持中立 一係就兇尻啲記者

之前商報都影左唔少

記者要猛料交差
從來都唔係自己友

入面cam有幾多呀
同埋無必要同全世界講做梗咩事

有事就問人有冇片
無事就屌人影野

報導事實真相 人哋嘅工作性質就係咁
如果唔係都唔洗成日嗌落雨開遮

私了企係則邊影張相ge 呀叔就聲大大
有個開live 講曬d 行動ge 記者就話人地有自由

其實應該已經有drone影哂

又阻記者

信咩記者呀 未又係咁影
開live 呀 唔通會同你blur 左你個樣 打曬格仔呀？

公義，你破壞得預咗俾人拉

真 係咁係到解釋 now又zoom近傷者個樣
其他台都會避影樣啦

你都未俾人拉

冇分別又點？

打仗仲係度假仁假義

偽善

有咩問題
記者就應該客觀全面報導
增加可信性
而且睇apple既大部分都係黃絲
根本唔使驚外洩

就算真係有藍絲睇又有咩用
要睇入面係點大把紅媒都睇到
狗有直昇機更加唔使睇你apple

講到新聞工作咩都任意影咁樣
有冇見到啲記者入去警署度影俾你睇啊屌你老母
唔應該影嗰啲就叫記者行開
唔係老奉俾你做新聞

唔俾影，同黑警有乜分別？

分清楚示威者同軍隊未呀?

黑警有冇俾記者入狗屋影啊？

42C事件又重演...

呢個堅，成日見啲人戴個口罩就去裝修，想唔認到你都難啦。學下班狗啦，人地包到十幾部cam影住都認唔到呀。

哇 又有左膠發現

佢地有時影腳嫁?

跟本到依一刻都仲有好多示威者連面都唔遮, 眼罩都唔載, 係好容易就分到邊個打邊個. 反而防暴真係幾乎全部載哂類似依種咁嘅太陽帽

跟本走到你面前影都唔會認到你任何一個特微, 全部好似複制人咁.

唔知示威者嗰邊幾時可以學到

戴唔係載

無記者直播死咗幾多人？
有事就記者，無事就死開？

樓主好好反省自己

咁記者可唔可自行以去你屋企拍攝啊

雖然D警察唔洗望live都應該好清楚入面嘅環境

唔洗睇
你見黑警記者會會用佢地d片就知啦

可以採訪拍攝 但唔俾live

但係我咁都比人話偽善😂 我只係話唔好搞記者姐

啊蛇又唔畀影，你哋又唔畀影，係咪要回歸傳統手寫描述

咁你咪搞囉，無人阻止你

請便

記者可以影狗，點解唔可以影示威者先？道理上全世界都講唔通
我唔係話要佔咩道德高地，但唔好set得低過班狗
低過班狗我地就乜嘢都無

無記者示威者市民一早俾被黑警私了左

記者某程度上保護緊我地，如果d狗黎我屋企打柒我我希望佢地影底Tim, 你講琴
到要win就要不擇手段，咁請問你做過d咩咁巴閉？係碼我而加發緊夢你呢

非紅媒記者=真。中立
大家記住呢點

仲有d狗入私人屋苑捉手足，記者係咪一樣入去照影？個陣你唔屌

我愛立場 我覺得立場好中立喎 影下呢邊又影下嗰邊 有咩問題

blocked

記者中立架
唔好再當記者係企係示威者個邊

係呀 須然係黃報 都唔係同路人黎 佢地係中立中立中立咁去報道 要記住

唔俾記者影，同黑警唔俾記者影有乜分別?
唔想俾記者影到就落雨！
或者保護好自己
但冇可能唔俾佢地影住
係影響緊新聞自由呀！

又係呢隻五毛分化狗單機啦柒頭

條女王春怡唔係第一次係咁
之前暴大做live,佢都冇mute到手足講野
俾mon live 狗聽晒

我係旺角食緊煙wor頭先你係邊？講你就叻收啦

無訂蘋果好耐，覺得佢地最可疑，成日搞滲透，如大陸用字上係佢地用先，咩小三呀、小鮮肉呀、人妻之類

阿叔影完點剪接點講述？
你用腦啦

你就真係唔用腦 你覺得打7個呀叔 人地唔可以用其他新聞片剪接咩

政苦開始乜鳩都分化

干擾記者=破壞西方普世價值

同文明為敵

你最可疑

cls
傳媒就係忠實咁報道事實
樓主嘅諗法十分危險
大佬我地屌緊我唔選擇性報道呀

cls
傳媒就係忠實咁報道事實
樓主嘅諗法十分危險
大佬我地屌緊對面選擇性報道呀

咪屈apple

出現凌晨反記者風向post了

以樓主個邏輯，政府封鎖言論封鎖新聞封鎖自由都好合理呀。咁我哋爭取緊啲乜撚嘢呀。

我深信大部分連登仔唔會被帶風向
連蘋果可疑都講得出嘅
唔係鬼有鬼

咁人地係做返自己野
某d野真係唔想比人影
可以直接同佢地講

你估個個卧底都係行動派？大把收風針，所以冇得避，最有效應對係團結，同埋為行動目標及長遠效果而做，所以不要意氣不要因悶而行動。

私了你就唔會知，依家有鏡頭都照打照開槍，試下唔好咁天真

自己諗諗後果先，記者講咗好多次，真係要保護自己，同行動時望吓有無鏡頭先。
記者返緊工時唔係朋友，佢哋唔係企喺任何一邊。

咁唔可以信記者唔信呀叔？
就係因為阿叔同記者都有能力影
但我地信任記者囉
都冇矛盾 收埋你個狗公樣啦柒頭皮

信咩撚野呀
咁你有咩理由打7 d 呀叔呀？
你未繼續係到死撐囉

你知唔知咩係客觀?
記者有冇係警署警車入面拍攝d狗準備點樣佈防?

此post已完 蘋果片已del 勿再推post

黑警用開自己同tvb啲片喎
幾時用過蘋果片？

咪挽啦 你睇10月1個時
中槍個條片咪用左大學d片
根本係呢d入罪既片黑警未必會拍到
但你蘋果講到咁detail對我地一d好處都無

狗屋會唔會比人影?
暴大如同基地 點可以比人影

不如去揾警謊求證好唔好?
呢D重大公眾利益嘢,佢有責任出嚟澄清.
你都戇撚鳩嘅.

咁就算黑警拎左出黎放又點
本身係黃絲既就唔會對呢啲相有咩反感
本身係藍絲既就算冇呢啲相都唔會改變對我地既睇法

至於法律方面
如果你做既野係正確又驚咩俾人影到
你話係個法律有問題偏幫黑警
咁既然係咁
即係有冇片都係照拉照告
片既影響根本不足掛齒

所以應該要俾apple客觀報導

而家告非法集結根本唔需要片

啱呀 呢個先係香港，如果唔係根本同大公報冇分別

記者拍片不嬲都有好有壞
好係啲狗濫暴打人、講錯嘢，全部roll出街做文宣核彈
壞嘅係會透過手足身份同計劃，所以大家都要小心
ps. 講白啲，七警個陣tvb有條總經理出庭作供，證明條片係tvb影，係依個情況下先信納條片做證供
你覺得黎智英或者立場姐姐有無可能出庭篤灰先